\beginsong
\songname{Tak jsme venku}
\songautor{Majda, 12NDF14}

\verse
[A]Tak jsme venku, hurá sláva
[E]a zazvonil zvonec,
[D]nemusíme stavět lodě,
[E]továrně je konec.
\endverse

\verse
[A]S továrnou jsme zatočili,
[E]je to hotový,
[D]o prachy se nestaráme,
[A]to je suprový (juch)!
\endverse

\verse
[E]Bez továrny [E7]je nám skvěle,
[A]o zábavu postaráno,
[E]večer padnem do postele
[A]a vstáváme každé ráno.
\endverse

\verse
[E]Kam zmizel náš [E7]pan velitel,
[A]to je záhada,
[E]vůbec nám tu nechybí, no
[D]to je [E]pará[A]da.
\endverse

\noverse
\textit{dovětek velitele:}
\endverse

\verse
[Ami]O byznys mě připravili,
[Emi]to mě teda štve,
[Dmi]já se vrátím s něčím novým,
[Ami]jen si počkejte.
\endverse

\endsong
